有份屌尻國泰航空既人入黎

只有一句說話想同你地講

梁天琦：你點會去指責一啲受壓迫既人，而唔係指責壓迫人既政權？咁係絕對講唔過去。

希望大家仲記得。太古係同路人黎架！槍口對外呀各位！

國泰比中共搞, 蝕緊錢
我地塞機場, 國泰都一樣因為咁而蝕緊錢 其實真係好慘

其實我覺得要抵制應該抵制晒啲中資航空先啦

推

其實國泰已經做咗好多嘢...

咁講啦，屌國泰唔係因為佢被壓迫奶共。而係佢有野可以唔做得咁過。

國泰今朝個email講，唔係on duty嘅時候都唔可以參加集會，咁好似有d過份喎。即係你老細同你講，因為個客唔鍾意飲酒，所以你收左工都唔飲得酒一樣。

即係日後有國泰員工去發夢，比狗捉到嘅話，佢份工都不保，因為佢參與遊行示威。

不割蓆
就算國泰日後好似港航咁出聲明都唔撚割

太古已經幫咗香港人好多